國安法7.1前會唔會過

正：過硬 開始香港市生活
負：中共跪低

唔重要

睇樓主造化

唉

我燈

攬炒定堅持

樓主加油

樓豬呃正皮

Btw借位推
其實要辨識分化L好簡單

我是分化師